中環廣場個到成日有班西裝mk 仔係咪賣金

成日經過都見到佢地著緊d 潮牌西裝
食住煙咁

D 女就超貼身短裙不過仔多d

地慘黎